法拉利難唔難揸？

想買返部但又怕舞唔掂，始終揸慣AWD車

唔係好難姐 18歲嗰時爹哋已經送咗幾部比我揸

唔難，但香港除非夜山區 /路 ，否則都係慢駛有啲浪費

係外國，唔會hardcore driving，純粹想買部聽下聲

呢條友traction control都熄埋

唔會，只要你唔好手賤關ESP

依家d拉利大把電子輔助，傻仔都渣得掂。

當然唔識入彎之前唔識印brake既另計

難唔難keep？我知道保時捷好似易keep啲

即係保養啊嗰啲，因為上YouTube睇成日都有人着火

如果咁又唔錯，我只係想間唔中大直路聽下聲開心下，平時都係安全駕駛，想要揸快車我會揸波子

梗係易

利:GT Sport有幾部，現實揸H

啲傻鳩 慢溜/停低都喺度拉高轉 扮型 先會出事

7到

型到盡頭_ _ _

😂😂😂😂

烈火戰車

真sport mode只要唔好做on9野都好穩陣
Bwtween買左turbo s啦?

Turbo S訂左了，最後揀gt silver，仲等緊

此post已完

三十幾就搞到咁
睇下揸完ben屎會點

GTC 4lusso 有AWD

80 年代有幸揸過 308 GTS , 棍仔真係要操fit 啲隻金鋼腳先好揸, 因為波箱同引擎設計係分開，冬天冷車一波轉唔到2波要直上3 波，行5 英里波箱油夠熱先可以入2 波，今天乜嘢都電子設計電動輔，老法十分易揸